呢條八婆令我忍不住要公審 ！

痴撚線 有幾賤 自己睇啦 ！！

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
推到有文宣整圖比對家令佢地參與埋一份
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

整容雞 知你攞曬啲錢整容啦 把口又臭 祝你整容失敗

推比人知！